呢個po入面有好多人玩金剛棒阻礙人討論 希望admin處理

2020最美的夜跨年晚會[普]

多謝你隻TVB狗提醒，以後洗版預我一份

你呢啲壹傳媒狗最中意損人不利己
你反TVB咪去做任務囉
我尋晚無睇呢個節目
想睇番有咩好笑結果見到成版金剛棒

903佢地又會討論

黃絲好雙重標準

平時又屌903 高層藍

討論CCTVB嘅節目 = 違規賣廣告
根本應該ban咗佢
仲舉報乜撚嘢金剛棒?

可以有咩好笑？

咁你又開POST ?
前後自我矛盾. 搵返個蓋未呀戇鳩仔
屌你 = 壹傳狗 ? 你會唔撚會太撚盲呀